\documentclass[coursework]{IU8}

\usepackage{mathtools}
\usepackage{diagbox}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{automata,positioning}


\theme{Обратимость конечных автоматов}
\group{ИУ8-104}
\profile{15У188}
\speciality{10.05.01 <<Компьютерная безопасность>>}
\specialization{10.05.01\_01 <<Математические методы защиты информации>>}

\student{А. Д. Егорова}
\studentFullName{Егорова Алена Дмитриевна}
\supervisor{А. Е. Жуков}
\supervisorDegree{к.ф-м.н., доцент Жуков А. Е.}

\include{glossary}

\begin{document}
    \maketitle
    \includepdf[pages=-]{extra/task}
    \include{10-abstract}
    \tableofcontents
    \glossaries
    \include{20-intro}
    \include{30-basics}
    \include{31-general-delay}
    \include{32-information-lossless}
    \include{33-state-reduction}
    \include{40-conclusion}
    \Bibliography{main}
\end{document}
